{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihvtid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Nurrutan siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja teravad k√º√ºnised."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Olen maailma k√µrgeim loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"animal","icon":"ü¶í"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mis ma olen? √útlen \"Woof\" ja armastan fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"liputan sabaga, kui olen elevil."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"animal","icon":"üêï"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Iga minu triip on ainulaadne."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"animal","icon":"ü¶ì"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mis ma olen? H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen tuntud oma koheva saba poolest."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiikides ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Munen."},{"text":"Mul on lame nokk."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Luik","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk kaelas."},{"text":"Ma olen suur kass."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin oma pea ja jalad oma kesta sisse peita."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"animal","icon":"üê¢"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on kott, millega oma last tassida ja ma h√ºppan √ºle Australian Outbacki. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu last nimetatakse joeyks."},{"text":"Ma olen marupiaal."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade ja saba poolest."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"animal","icon":"ü¶ò"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju, kui ma olen.","hints":[{"text":"Ma teen lompe."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma olen m√§rg!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning langen talvel taevast.","hints":[{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Mul on k√ºlm."},{"text":"Katan k√µik valgeks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen kuum ja kollane ning s√§ran p√§eval taevas.","hints":[{"text":"Annan teile D-vitamiini."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma olen v√§ga s√§rav."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur ja valge v√µi hall ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma.","hints":[{"text":"Ma v√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."},{"text":"Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Puhun puudest l√§bi ja v√µin olla √µrn v√µi tugev.","hints":[{"text":"V√µin lehed sahisema panna."},{"text":"Aitan lohedel lennata."},{"text":"Ma olen n√§htamatu."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali krahh.","hints":[{"text":"Juhtun tormi ajal."},{"text":"Olen v√§ga s√§rav ja hirmutav."},{"text":"Ma tulen enne √§ikest."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen vali √µitsev heli, mis j√§rgneb valguss√§hvatusele.","hints":[{"text":"Juhtun p√§rast v√§lku."},{"text":"Raputan aknaid."},{"text":"Ma olen v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ilmun peale vihmasadu, v√§rviline kaar taevas.","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"N√§en v√§lja nagu sild taevas."},{"text":"Vahel v√µib mind n√§ha, kui p√§ike paistab ja samal ajal sajab vihma"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlmunud vihm, taevast langevad v√§ikesed j√§√§pallid.","hints":[{"text":"Ma v√µin sulle haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen lumehelvestest v√§iksem, aga k√µvem"},{"text":"Ma teen katusele maandudes plagisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0D1F0","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga tugev torm keerlevate tuulte ja tugeva vihmaga. Mina moodustun soojade ookeanivete kohal.","hints":[{"text":"Minu nimi algab 'H'-ga."},{"text":"Ma p√µhjustan palju kahju."},{"text":"Inimesed j√§lgivad minu teed kaartidel."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6495ED","category":"weather","icon":"üåÄ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rattad ja sarv ning ma viin su igal hommikul kooli.","hints":[{"text":"Olen suur ja kollane."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"Ma peatun, et sulle j√§rele tulla."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma h√µljun vee peal, suur v√µi v√§ike ja vahel seisab ka puri k√µrgel.","hints":[{"text":"Ma v√µin sind √ºle mere viia."},{"text":"Velgi mul pole, aga kere on mul k√ºll olemas."},{"text":"Piraadid kasutasid mind tihti."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Roller","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"‚õµ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast, l√ºkkad jalgadega ja kell, mis l√§heb \"r√µngar√µngaks\" t√§navale.","hints":[{"text":"Sa kannad kiivrit, kui minuga s√µidad."},{"text":"Ma olen hea trenn."},{"text":"Ma pean j√§√§ma p√ºsti, et liikuda."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? K√§in cho-choo's, ja reisin radadel, kandes inimesi ja vahel ka suupisteid.","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Ma teen palju l√§rmi."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Kuuma√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Suumin l√§bi taeva, viies teid k√µrgele.","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Lendan teistesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen suur ja punane, aitan tuld kustutada, valju sireeni ja k√µrge redeliga.","hints":[{"text":"Mul on voolik."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Olen h√§daolukordades v√§ga oluline."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? S√µidan maa all, inimesed kasutavad mind ringi reisimiseks.","hints":[{"text":"Mul on palju peatusi linnast allpool."},{"text":"Olen tipptunnil tihti rahvast t√§is."},{"text":"Kasutan elektrir√∂√∂paid."}],"options":[{"label":"V√µistlusauto","isCorrect":false},{"label":"Metroo","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB70DB","category":"transport","icon":"üöá"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan Kuule ja t√§hed kaugemale, v√§ga eriline teekond k√µigile hellitatud.","hints":[{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Kopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on mootor ja kaks istet, l√µbus viis m√∂√∂da t√§navaid s√µita.","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui auto."},{"text":"Sa vajad kiivrit, et minuga ohutult s√µita."},{"text":"Olen kiirem kui jalgratas."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Rula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBDB70","category":"transport","icon":"üõµ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen suur ja vali, vean palju kaupa ringi, maanteedel kaugel sinu kodulinnast.","hints":[{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Toimetan asjad poodidesse."},{"text":"Mul on haagis."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koletiseveok","isCorrect":false},{"label":"Poolveok","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7070","category":"transport","icon":"üöö"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur ja s√§rav ning annan p√§eva jooksul valgust.","hints":[{"text":"Mul on v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"T√µusen idas ja s√§tin end L√§√§nde."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber P√§ikese. Sa elad minu peal!","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Inimesed ehitavad mulle maju."},{"text":"Mind nimetatakse ka planeediks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? √ñ√∂sel s√§ran, aga erilist kuumust √§ra ei anna. Vahel n√§en v√§lja nagu poolkuu.","hints":[{"text":"Ma k√§in √ºmber Maa."},{"text":"Libahundid nagu mina!"},{"text":"Peegeldan valgust P√§ikesest."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåô"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen punane ja planeet, mis on saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi.","hints":[{"text":"Mul on kaks kuud."},{"text":"Teadlased otsivad minu peale vett!"},{"text":"Ma olen neljas planeet P√§ikesest."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî¥"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen hiiglaslik gaasipall kaugel, kaugel. Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet.","hints":[{"text":"Mul on suur punane laik."},{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Mind valmistatakse enamasti vesinikust ja heeliumist."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Minu √ºmber on ilusad r√µngad, j√§√§st ja kivist tehtud.","hints":[{"text":"Ma olen planeet."},{"text":"Minu r√µngad on v√§ga l√§ikivad."},{"text":"Olen P√§ikeses√ºsteemi suuruselt teine planeet."}],"options":[{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üíç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen t√§htede grupp, kes teeb pildi taevasse. Vahel n√§en v√§lja nagu karu!","hints":[{"text":"Sa vajad teleskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"Inimesed kasutavad mind oma tee leidmiseks."},{"text":"Koosnen paljudest staaridest."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚≠ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur grupp t√§hti, gaasi ja tolmu, mida hoiab koos gravitatsioon.","hints":[{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust."},{"text":"Mul on spiraalne kuju"},{"text":"Mind kutsutakse Linnuteeks"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen kosmosekivi, mis p√µleb Maa atmosf√§√§ri sisenedes, tekitades ereda valgusriba.","hints":[{"text":"Mind nimetatakse ka v√µttestaariks."},{"text":"Vahel teevad inimesed mulle soovi."},{"text":"Olen valmistatud kivist ja metallist."}],"options":[{"label":"Meteoor","isCorrect":true},{"label":"Satelliit","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚òÑÔ∏è"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur plahvatus kosmoses, mis juhtub siis, kui sureb v√§ga suur t√§ht.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Levitasin elemente l√§bi ruumi."},{"text":"V√µin luua musta augu."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Supernoova","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üí•"}}]}